[鳩估]入黎鳩估下年金像獎既提名名單

以下提名電影唔確保合乎提名資格

最佳電影：
《八個女人一台戲》
《無雙》
《風再起時》
《中英街1號》
《洩密者》

最佳導演：
邱禮濤《洩密者》
翁子光《風再起時》
莊文強《無雙》
關錦鵬《八個女人一台戲》
鄭保瑞《智齒》

最佳編劇：
關錦鵬、魏紹恩《八個女人一台戲》
陳小娟《淪落人》
翁子光《風再起時》
李敏、李昇《洩密者》
歐健兒《智齒》

最佳男主角：
周潤發《無雙》
張家輝《低壓槽》
姜皓文《翠絲》
吳鎮宇《洩密者》
梁朝偉《風再起時》
黃秋生《淪落人》

最佳女主角：
梁詠琪《八個女人一台戲》
鄭秀文《聖荷西謀殺案》
惠英紅《翠絲》
蔡卓妍《非分熟女》
鄭秀文《八個女人一台戲》

最佳男配角：
譚耀文《風再起時》
李淳《智齒》
廖啟智《無雙》
潘燦良《逆流大叔》
鄭則仕《洩密者》

最佳女配角：
商天娥《八個女人一台戲》
孫佳君《無雙》
周秀娜《洩密者》
廖子妤《智齒》
白百何《八個女人一台戲》

新晉導演：
陳小娟《淪落人》
陳詠燊《逆流大叔》
吳炫輝《明日戰記》
李卓斌《G殺》
李駿碩《翠絲》

新演員從缺

歡迎鳩估

明日戰記今年上到咩

巴打做乜咁睇好洩密者,套戲賣相似X風暴之流,就算邱禮濤別有用心之作,
感覺最多只係去潛罪犯高度

都係9up下 希望上到

純粹諗唔到有咩戲放入去 都係拋下磚睇下各位巴打點睇

Juno套風林火山呢？

諗唔到x2,上年有貼新導演作品(藍天白雲),今年都冷淡收場,
杜韋今年有齣追夢男女,向佐做主角,會唔會有機谷到上去

覺得會遲過明日戰紀上 所以唔計下年

點睇三大賊王再度攜手合作既密室隧道戲《殊途同歸》
好快起到貨既《沉默的證人》又有無機

比較睇好風再起時同智齒

我覺得難啲 不過來年啲戲碼又幾唔錯

殊途同歸三大賊王卡士正 但係個導演過往作品質素比較差 即刻減低左興趣
沉默的證人都有機 但係我覺得頂盡得張家輝男主提名加一兩個技術獎提名 唔太睇好

智齒其實好吸引 我覺得林家棟應該會再突破 但係男主角個競爭太大 可能會係遺珠

銀河幾時再有非大陸戲
原來有套講搶包山既《獅子山上》已經拍完

心水大多數抄樓主,頂多調吓位咁,下年真係r爆頭
最佳電影：
《八個女人一台戲》
《無雙》
《風再起時》
《中英街1號》
《熱血合唱團》

最佳導演：
趙祟基《中英街1號》
翁子光《風再起時》
莊文強《無雙》
關錦鵬《八個女人一台戲》
林超賢《紅海行動》

最佳編劇：
關錦鵬、魏紹恩《八個女人一台戲》
陳小娟《淪落人》
翁子光《風再起時》
關信輝《熱血合唱團》
韋家輝、陳偉斌、麥天樞《追夢男女》

最佳男主角：
郭富城《風再起時》
姜皓文《翠絲》
劉德華《熱血合唱團》
梁朝偉《風再起時》
黃秋生《淪落人》

最佳女主角：
梁詠琪《八個女人一台戲》
鄭秀文《聖荷西謀殺案》
惠英紅《翠絲》
蔡卓妍《非分熟女》
鄭秀文《八個女人一台戲》

新晉導演：
陳小娟《淪落人》
陳詠燊《逆流大叔》
黃浩然《逆向誘拐》
李卓斌《G殺》
李駿碩《翠絲》

風再起時未必今年上到

梁國斌前作死開啲啦都ok 呢套都幾有興趣
歐文傑套《非同凡響》都好期待

講起熱血合唱團同逆向誘拐 上年講到今年都未上 希望可以快啲面世

我覺得我估果啲好多都未必今年上到

突然覺得5同6月加埋有三套港產片上已經好好

係 覺得今年港產會低調一排 之後下半年就係咁出啲好戲出黎

如果真係有電影人mon po 會想同佢地講俾下新人上位啦
幕前幕後都係